認真一問，日日兩餐食快餐/公仔麵係咪好傷胃

痛就咪撚食咁多啦

唔關事
有冇飲酒/啡？

點解會忍心比個女朋友餐餐食呢d

窮還窮，日日咁食法真係好快死，要平大把選擇，米線、米粉、通粉、意粉、烏冬、蕎麥麵、蝦子麵，喺759/價真棧/大生之類嘅地方買好平，為了陪男友搞到要犧牲自己嘅健康不了
利申：絲，中學畢業後已戒掉公仔麵/快餐/油炸食物/junk food，人愈大愈覺得健康重要，冇健康周身病痛比你做李嘉誠都無用